致感情台入面嘅抑鬱撚

抑鬱真係長年累月嘅折磨，個心情成日都反反覆覆咁

但願各位可以早日脫離困境，搵返/搵到屬於自己的天地。

講就易